請問Xxddxx(會員#162686)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

2700x 1.75v 可上4.7ghz

Google咗一次2700X 1.75V, 唔係5.65GHz咩

162686當年話普通水冷壓到既名言黎

搵唔返嗰隻蚑那賤種講過啲咩

好耐啦 印象中都係2018 d砌機list度講2700x同8700,講講下佢就咁

屌

試左下起底功能
不過好似比佢卜左
淨係睇到佢問1600電壓個d野

查實我覺得佢都幾慘...
尤其中國個邊鋪天蓋地既宣傳,你知牆後世界...佢呢類買左一代既真係有口難言同小小心都幾似,中完伏就開始黎料

大撚把硬件台嘅正常人俾佢block鳩咗啦
唔撚敢面對，正一縮頭五毛狗

俾我開得post問屙尿起邊隻腳，大家都知係咩品種

呢個post將會喺見到佢嘅時候重新share